找片段

各位有冇呢條片的link ?

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

謝謝